平胸又點喎。。。。。

平胸又點喎！都要著胸圍咖！！

波係奢侈品

廢

男人平胸又點喎

你就廢 你有波咩

好耐無見平巴了

飛機場如果見到自己條仔對肥仔波大過自己會點

奶奶奶奶奶奶奶奶

平胸=巴打

換自己胸肌咁
利申冇做gym有小小果種

你摸下我咪知